鏗鏘集：工廈擋房

主角由有4層樓變破產住擋房, 都幾震撼,
依家重要比房署迫遷, 真係衰運到貼地

擋房？

識字未 擋房

點擋

養兒防老
孫都有埋 個仔唔理佢仲好意思黎r 政府

4層樓供滿未先？

d 仔都唔理佢, 實有原因

係劏
自膠

有時長貧難顧...
個仔要養三個孫, 都好甘下

明明睇到換左四次

廢柴